大家補習要小心⋯⋯

我已經瀨咗野，大家補習真係要小心

跪求各位巴絲打聽一聽小弟既往事評下理